# Tietoa tekijästä ja toimeksiannosta

**HUOMIO! Tuotettu vaatimusmäärittely on pelkästään harjoitustyö!**

Harjoitustehtävän sisältämä dokumentaatio ei ole mitään tekeimistä alkuperäisen hankintailmoituksen  kanssa!

![](https://openclipart.org/image/300px/svg_to_png/249638/AbstractDesign288.png)


Tervetuloa tutustumaan tekemääni vaatimusmäärittelydokumenttiin!

Tämä on harjoitustehtävä JAMKin IT-instituutin kurssille TTOS0100 

* Kevät 2019
* Tekijä: Minä Itse
* Aihe (Kirjaa vain toimeksiannon koodi tähän)

**Vaatimusmäärittelyn aiheina on käytetty [hilma.fi](http://hilma.fi) palvelussa vuonna 2018-2019 olleita hankintailmoituksia**





